民陣呼籲星期日再次遊行 星期一再次罷工罷課

啱啱講

Source ?

香港人永不放棄

啱啱live講咗

係就星期六日都上街啦

啱啱Live講

遊佢老母咩浪費體力

AY 楊大狀 Facebook

唔好玩啦 個個禮拜都遊行咩

咪lun 遊行啦，集會就夠啦

永久罷直至撤

come out

遊行俾和理非做嘅
勇武嘅就當有個cover回氣啦

可唔可以用英文講呀

遊行係for一家大細和理非
遊行咪6.9囉

點解又係星期日？

直接係門口等好過去遊行啦on9

又遊行

遊行都得, 金鐘集合行去禮賓府?

peaceful March

黃背心都係咁
去到第四次個總理先跪

假期始終多d人

保全體力 不遊行了

總之想做野既自己醒水
唔好行完又冇力打仗

堅料黎 唔知大家點睇 但都想各位同身邊既人直接講 好多人係嬲 係不滿 但冇出黎表態 時到今日希望每個人都會出身 作出一d不合作既運動

佢有佢行
你可以唔join，可以提早到終點

we can win

仲會申請到不反對通知書？

遊行可以留比一家大細去和理非非
大家去終點集合咪得

downdowndown

唔想行嘅, 可以終點 Join

而家人民佔上風

都算係策略，一時和平一時衝突，等d狗日日都要ot

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

各有各做
可以俾勇武派回下氣

話咁快暑假都就黎放添

PSUH

今日遊行係需要
不過就唔好又唱歌拍手

準備下d gear都好

各有各做呀
當俾勇武手足回氣都好
下下爆the rock都頂唔到啦

如果遊行人數少過上次,咪畀機會對家話少咗市民反對修例

終點等啦

唔去唔係人

希望和理非和勇武派互補長短

我覺得只會比上次更多 仆街黑警咁樣對香港人

推

我覺得, d毅進仔打完人應該仲多人出

但文宣要做好

係, 民憤

一定唔會少過上次

和理非同怕衝嘅去
順便可以喺人群中運物資 安全

PUSH

你估和平遊行班狗就唔洗on call戒備咩
狗有輪班 市民都要輪下班家

唔遊行呀屌你老母唔好哂我體力，直接圍政總，鳩坐都好過行

保留體力夜晚先出

屌你仲分化

推 支持

主要係要善用和理非
好似耶撚都幫勇武上buff take cover

大家估下今個禮拜日會有幾多人出街
我先 120萬

請不要去變電站玩水上嘉年華
雖然醫院有後備供電兩小時
但係 港鐵 港交所 機場 垃圾會 狗署
全部會要停

[參考]
港婦鹿兒島自駕遊撞電箱 3000戶大停電

成件事膠晒
屌

唔睇了

好 大家夾住做

今次真係要出

成十年無去鳩行

各有各做!唔好屌!

遊行當日連登巴絲好應該擺街站
展示黑警惡行
同巴絲根本冇用到對等武力

唔該真係星期日一次都唔好衝擊，上次一百萬人遊行，因為後面有人衝擊，第二日政府即刻轉移視線落啲「暴力」度，試一次純和平，唔好比位人入

和理非 勇武 大合作

同意，由得佢地行下，義士們休息下再接力

打鐵趁熱

各有各做啦

各有各做lor...自己唔去咪L潑冷水...唔同channel做先有效果。。之前唔係攪遊行有鬼103萬人咩。。重點凝聚力。。無凝聚力做乜9都無用

遊行有遊行做 做人數back up都好

103已經好盡
做其他野好過遊行啦屌,仲有人信遊行咩

要爭取多D人容納和武混合抗爭

同意目標應該指返向反送中 而唔係單純比佢地扭曲成警民衝突或者單純反黑警

唔好再屌人遊行 遊行有遊行既作用 你要留體力既就唔好行 等後續

遊乜鳩呀
我唔撚行呀
留番d 力
直接終點等啦

上次有事無出到好後悔 今次要把握上天俾我既最後一次贖罪機會

父親節搞遊行 有幾人會去

文宣要做好

可能又會有宗教團體申請
大家又可以出嚟唱詩歌主日崇拜

遊你老母咩遊 係有用一次就夠啦

各有各做

星期1好D 星期日都唔會有會開

星期六勇武咗先，
咁星期日班和理非就要迫住參與勇武

多多次都去 推

林鄭月娥 遺臭萬年 Carrie Lam down down down:o

唔好掛住屌林鄭啦 反送中 屌警犬濫用暴力啦 轉移視線

利申支持遊行罷工

仲遊行，一齊搭車唔舒服啦

個個星期gather班人出嚟同政府玩大佢

又今天我

義士可以有時間暫時休息下

今次純和平！
今次純和平！
今次純和平！

星期日遊行星期一集會三罷
今次直落有連續性
唔似69同612分開咗
12號聚唔番啲人

發夢遊乜鳩 直接門口等啦

遊行人數就係示威既後盾 理據 唔好再玩分化 兩樣都做會死？

咪呀，咁會令好多人唔敢出黎

遊行有撚用 完全唔明佢哋邏輯
算啦 終點見

除非表決
否則星期六日衝係冇用

我唔玩啦又遊

都話凝聚力。。你知9仲有幾多人上次無出今次發生左咁多野想出番

又行 浪費時間浪費氣力
直接集會啦

lm

遊行係撐場 想做野咪直接政總等 冇咩好屌

屌你老母

你地自己去遊飽佢 星期一先係做野

歷史上有例子係長期遊行，最終掂左，呢個係長期抗爭，香港人要有耐性

係咪造緊個下台階比林鄭再聽多次民意喳?

今次應該仲多過69遊行

上次已經癱瘓港島交通

100萬人行都冇用啦

100萬都無用 仲想叫人再出嚟
比狗打?

星期日 俾非一家大細去遊行唔緊要架
一來多人遊行就要調配狗力，義士休息下
二來可以繼續凝聚香港人，呢點都重要

老老實實，人地和理非唔好理，起碼叫出左你
唱聖詩又好念佛經又好，各有各做
北京已經割席，尋日咁撚仆街好多人都好撚嬲，星期一真係可以推撚爆佢！

日頭和理非都比狗打？

遊行唔敢出手

禮拜六日緊係搭地鐵周圍玩啦最多遊客黎既日子，拉埋啲蝗一齊多啲人玩先開心架嘛

仲遊行
如果少人過上次咪碌柒

直接去金鐘集會啦

星期一全面癱瘓港鐵行動！！！

泡菜嗰時都搞咗幾個月每星期遊行示威推朴槿惠下台

遊行係要俾肯去衝既人知道 和理非都係撐佢地, 只係有家黑有包袱無辦法一齊去衝, 明知道遊行對政府係無用, 但我地要撐尋日出力出命既勇士!!!

唔會一次見效
盡可能俾全世界更多人見到我地個決心

一定要出！

覺自努力姐

唔想衝嘅咪出黎囉

至小個日有人點都要ot

希望今次唔係百萬嘉年華

一句 勇武唔想去可以唔去 但唔該自己要回下氣
知咁多位好想爆 但要有氣有力先 當有位回氣再去爆

岩，依家個個都灰心喪志，起碼凝聚番呢班人，同時俾政府知佢地冇贏到！

係就星期六啦

星期日行完留守接星期一三罷
其實係唔錯

唔好屌
兩班人, 一班遊行, 一班勇武, 輪著做啫
而且 有動有靜 先可以做到多人參與效果

遊行人數先係示威勇武既foundation呀！唔行既，終點等做head count，和理非同勇武既交差點開始有個模式架啦

唔好抱住個諗法係一定唔衝擊
所有野睇現場情況決定

最緊要keep noise 唔好熄火

咁聽日呢？ 你肯定冇事？
一陣臨時開會點

真!
比大部份既和理非同傳媒睇睇有幾暴力

大家各有各做，最緊要keep住大家對送中惡法嘅關注
有和理非打掩護，其實做到仲多嘢，最緊要係團結

好呀
做撚死班狗
消耗下啲狗體力

頭先馬路都唔比議員過啦
有咩做唔出

星期六啦on9
可以直落星期日，再星期一罷工

啱，大家唔好氣餒

Agree

少少野都會做
屌你老母
無野好輸

唔洗返工！好野
仲唔上街？

認真 今次要所有方法都用哂佢 唔好再搞分化啦

集會啦又遊行 集會對體力消耗細好多 又可以聚集人群
遊行浪費體力又冇聚人能力
D人辛苦完就會走

遊行要吸納一家大細，全港所有光譜

行動派想表達聲音可以夜晚做

69個日都係咁，各有各做

Blocked User - 我不是87

頂。。如果仲係咁多人佢都無回應。。星期一咪大條道理升级再再邀進d。。要出師有名

黑衣遊行，第2日總集會

唔好有心態覺得一日會搞得掂！

一撚定再出嚟再行

琴日

同埋係呢度好多謝11晚已經通宵出嚟留守既市民

幾時再野餐？

支持

上次無去到好後悔，今次重唔行爆

班手足都要休息先衝到架
下下傷哂又未回氣點衝 各有各做啦

有冇暗號

有機多過103

今次要多過100萬人

每星期罷工 生產力-20%

反正人數都亂計 唔想行就終點等
一家大細個啲就去行下

你地係度屌乜野？不嬲都係話兄弟爬山各自努力
遊行集會正正就係可以繼續凝聚民意 俾和理非繼續出嚟撐場

聽日都開會啦

無錯

今次要150萬人，多過8964

大大隻紅色話人聽你打殘體？

撐

yes 唔同方法比壓力

去
幾多次都會去
政府一日唔跪低 絕不放棄

push 各自努力 有一日回氣未嘗不可

星期日上街
星期一三罷集會
琴日冇罷工既香港人 星期一出黎啦！！

又夜晚
唔好玩啦
夜晚啲狗又發癲呀

遊行唔緊要，最緊要唔好散，咁有後續都仲有班人響到，保持住個勢

我唔係話反對各有各做
不過圍住政總集會好過行行行浪費體力啦
上個禮拜已經行咗咁撚多個鐘,不如搞其他野好過啦

咁聽日朝早呢

各有各做囉
有幾多人會同你用武力啊
絕大部份都係和平
你係咪想依班人都唔上街
得你地班武力派
但我又唔見到你地有幾武力

遊行其實可以當比支持你地

叫埋老豆老母一齊去

終點禮賓府ok?

最怕父親節人數會打折

又遊街
班黑警覺得係宜家暴動仲會唔會出不反對通知書呀

遊行同集會係有分別

pish

星期一 已申請立法會集會

亦都呼籲咗 星期一 三罷

終點！

屌你老母係都星期六大遊行啦，成個夜晚同佢玩

星期日先黎遊行，夜晚八點又宣布散水

點都好，我覺得103萬始終係一個好大嘅support ，
甚至所有後續都係基於政府無聆聽過一103萬嘅反對聲音
大家如果想直去現場都可以，反正各有各做
唔得咪又散步

講得
尼個係革命泥。

下星期點唔知, 但今個星期日有可能係表決前既最後一個星期日, 必須將道德同人數拉到最高

遊行真係冇撚用

各有各做呀大家

遊行要純和平，勇武要留返開會日子！

今次有plan遊完唔好話解散咪得

民陣搞先多人出
各有各做啦

push

有500萬人支持修例

如果今次150萬既話 應該夠做

屌你老母 如果咁輕易就逼到佢撒例 ，就唔洗搞咁多野啦。咁都堅持唔到，都抵輸

正
先禮後兵
先和理非
後..........................

直接去終點is ok

阿媽話你地鬧佢乜都得
千祈咪話佢係賣港賊佢會喊

遊行有撚用咩⋯⋯聽唔到 睇唔到

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

過百萬人遊行係民意基礎
無果鑊遊行勇武派無啦啦去沖林奠只會大大聲話你地係少數搞事分子
勇武既就留力 和理非就遊行 雙管齊下無衝突
個個星期百萬人上街點會無壓力？

勇武嘅政總
有心有力嘅，可以受催淚彈嘅去政總做後援

中年嘅，屋企人唔比去金鐘嘅，去遊行
各有各做
唔好亂，唔好屌自己人

記住敵人係逃犯條例

一定去 接受唔到黑警濫用職權開槍射殺手無寸鐵既市民！

肯定會多？
又會有d人諗，行完乜都改變唔到，行嚟把鬼

我知自推好仆街，但唔好一味覺得齋衝先有用呀
我地既目前係反送中，唔係林鄭下台，唔係港獨。
持久戰自然係要軟硬兼施

遊行唔係問題，大家各有各做
但麻煩和理非非嘅遊行人仕可以幫手將物資送到立法會外，等星期一嘅人用

圍住立法會打圈遊 無集合 有KEEP住行

團結d 各有各做啦，仲屌黎屌去咪又係無幫助

希望大家齊心 各有各做

再比多次一百萬人又點？
政府仍然wfc

正解，希望係
唔行嘅直接去政總同啲狗傾下計囉

各有各做，槍口對外，團結！

留體力上你老母

星期日交俾和理非同唔想上前線嘅人
勇武嘅可以留番星期一

各有各做
最緊要目標一致

今次要逼晒入維園 比雷教授數清楚啲

如果100萬齋遊行都比狗打，
我肯定之後會發生真正既“暴動”

有時唔好咁短視，試過1次唔得就以為無意義

一黎一個月內連續兩次大型遊行係會比到好大壓力比政府

二黎政府一定要派人出黎睇住，咁樣可以消耗佢地體力，要做野既義士有得抖下同多d時間準備

個個星期日遊行，好似法國黃背心咁，直到政府回應民意

勇嘅 要睇下點利用和理非take cover

支持！
香港人加油！

一定要和平
唔和平好多一家大細個d唔敢出

係

我琴日都有買水去支援

做得幾多就幾多

其實大家一聲話坐下來

點樣容納到100萬人嘅集會？

寫字樓既兄弟姐妹
成日坐係到 不如星期日出去行下做運動

講咩星期日，應付左聽日先啦，
原定聽日9:00 會開會，只係唔知會唔會又押後或取消咋

keep 住股熱情好重要，唔好屌遊行有冇用la，你要以結果論黎講，過往做乜都係冇用，唔會一下就會成功架

去遊行, or 直去終點, or 星期一
記住各有各做，互相支持唔好屌
大家有相同目標, 共同敵人

建議明天開唔到會既，大家保留體力星期日遊行。
今次人數比上次更加重要，係香港人是否支持現在既抗爭者

103萬對3萬

勇嘅 就自己回下氣準備下

各有各做
前鋒都可以睇下後面點組織, 咩時機俾波你射
你幾時企前,幾時企後
唔會再有有腦教練俾指令你, 教你
因為呢場波無人做教練

自己睇下啲文
學下人地場波點踢啦, 點樣儲多啲市民做fans

[url]
[/url]

Let’s sing “saint hallelujah”

衝肯定唔會個個都衝
612都係得返69既十分一人係到啦
星期日俾十分九班人出黎行下撚下狗,到時班狗又要OT又日曬雨淋
星期一到返十分一出黎同你衝,到時班狗都唔知夠唔夠人換更

和理非就自己行
勇武就直達終點搞
分散佢老母啲兵力

！

星期日要去機場買一送一咖啡 不了

如果再一次短時期過百萬遊行代表，可以好大聽話比全世界人知，香港人有同政府硬碰嘅決心，唔可以講冇用

政總邊容納到一百萬人表態 ?

做乜無啦啦帶豬嘴

去la,可以盡情同警察叔叔盡訴心中情

壓力要不斷加上去先得，哩D係咁玩，琴日出黎個D又可以休息多D先

再衝又點？ 比人打完拉完都係wfc

唔好咁悔氣啦，堅持呀！

點解唔可以星期六

升完級又降級 你搭lift 呀？
如果今次少人過100萬 又點解釋呀

殘體狗

認同
各有各做啦
最緊要道氣唔好散

當比個機會成日運動既休息下
同聖詩班上buff一樣

Join

一次一百萬人遊行係逼唔到政府收返,但無可否認今次有好多正面既後續影響
首先draw左好多國際關注報導，亦都間接推動左好多勇士出黎
你諗下如果6.9個遊行係得幾萬人,6.12會有咁多人響應出黎咩?
唔係話和理非萬能,亦都無否定勇武
唔好內鬥互屌,各有各做相輔相乘啦，呢樣係比起雨傘最有進步既一點

其實今次人數某程度反映 香港人有幾支持612行動？

唔係個個星期六有假放

同埋你gp到69一半人咁多都夠你準備好多野入場
唔通check哂咁多人個袋咩

照去囉咩啊

記住無永遠既敵人 槍口對外 反送中

支持就算每星期搞遊行我都會去

甚至所有後續都係基於政府無聆聽過一103萬嘅反對聲音

絶對係

呼籲和平遊行唔該搵個人做領導先
和平又好勇武能好，一次唔得就兩次 兩次唔得就三次

遊行唔好衝
衝黎無用！遊行目的都係要人數！

求下大家出黎

依家我地都攻唔入
等輿論壓力幫我地

遊行完再每日去撚佢地一鑊

兩樣夾住上

起碼遊行黑警唔敢打
如果和理非都夠膽打，港共政府死梗

其實要keep壓力

各有各做，始終唔係個個都肯衝，遊行會多啲人出，一家大細都有，總之我地目標一致，就係逼到政府撤回修例

接力賽嚟,之後幾日畀和理非玩陣先.我哋都要休息

遊你老母，103萬人遊左都唔撚理
唔好晒人力，晒時間，消耗意志
屌佢老母

高質回應
我覺得沒69果100萬人出黎
612都唔會有咁多人出黎

我本身都係咁諗，不過見樓上好多人都話終點等...怕好多人真係終點等咁計算遊行人數又少左一截

星期六日係做勢，義士應該休息
淨係琴日啲槍擊片都夠晒國際noise

係未可以攻入立法會了?

點解永遠都係得警察圍市民？不如試下圍返佢地轉頭 睇下邊個人多

可唔可以集會 遊行啲人真係無曬體力

行~送林鄭一程

一定支持，分翻開遊行同勇武輪住上
遊行係比一家大細去，人數多就係勇武嘅民意授權
講好左槍頭對外各有各做，唔互吊
做得好就有效果
本身唱聖詩冇人相信有用，結果呢？好撚比力呀

總之一日未收回條例，就一日用盡任何方法反對

黑警實玩野唔開路 消耗大家體力 69行到隻腳痺左3日

巴打係未冇睇琴日d片d狗而家無性嫁喇

咁乜鳩都唔好做喇好冇阿香港人?

推 唔撚好放棄

一百萬人既遊行都迫唔到佢，唔覺得遊多一次有用
直接去圍好撚過

遊行有遊行嘅好
可以吸引好多溫和派市民
起碼出左黎先
行完再叫佢地圍立法會

做野的保留體力，唔好去鳩行。

集會算喇 遊行做乜
一陣又比人撚狗咁撚幾粒鐘

主要真係俾勇武一個機會抖
星期三爆完
要捱到下星期4
下下爆消耗會越來越大
你有和理非頂起碼有cover

唔通你想唔衝得嗰啲留喺屋企嘆冷氣咩on9

遊行得民心 勇武㔠政府黑暗

依個係長期抗爭 唔好再話咩冇用冇用 唔做又點知唔得? 而且遊行和理非全員出動 俾其他人休息 有咩唔好?

遊行唔係for衝嘅人，係for和理非/有包袱唔可以衝嘅人，總好過佢地乜都唔做

Call多次遊行，係要justify衝擊行動，說明有民意支持

抗送中期間冷血小店/名人代言品牌名單

屌你老母，我係前線你屌鳩我，琴日由早到晚，食左幾多粒呀 屌你老母
你捐返入你老母西度啦 鍵盤戰士

一句講哂
和理非=遊行
勇武=終點見
各有各做姐

兄弟爬山，各自努力啦

做得出最好
更大條道理反
就驚佢唔敢做

無錯 連帶關係
612暴力清場
相信又會引起d人星期六日出嚟
不過贊成集會就夠
遊行嘥力又嘥氣

遊行數字有佢保護成個前線行動既合理性
只要keep住有人出仲越來越多
對平日比較激既行動可以有大量既民意支持
前線既行動能力同底線都有道德理由保護
就可以keep住有武有文咁進行
唔好否定住 大家無分裂既本錢
各有各做 大家目標一致就得
唔需要互相攻擊邊個得邊個唔得
大家係自發 只要有人支持 去做就得
兄弟爬山 各自努力
香港人加油！

紅字為重點
大家用另一個方向去諗
記住無永遠既敵人 槍口對外 反送中

咁你索性唔好出嚟遊啦 成個傻仔咁
遊完人哋當你戇鳩咋
大熱天時出嚟身水身汗
有用就話姐 係一啲用都冇呀 零呀
遊多幾次大家都唔覺得係咩稀奇嘅事
漸漸咩noise都冇 民陣成日咁白耗民意
起碼今次啲人嬲係因為義士有受傷所以覺得警犬過份

我都好撚絕望
一係我哋咩都唔做 跟住啲基督徒一齊唱囉

唔好掃興，上次比狗撚左係維園6個鐘自出發，好多新鮮人唔肯再行再打卡

都啱嘅
瘋狂集會做死班公安都係有用
都係不合作活動嘅一部分
全世界都睇住我地檯戲,今次真係唔可以咁快收皮

行啦,和理非

遊行要純和平，爭取沉默大多數最要緊！
勇武留返開會日！

所以勇武嘅可以自己揀唔去or終點等
最緊要係keep住道氣
做開嘅keep住做

逢星期日，比翻個平台和理非show off記住！我地要打持久戰！香港人加油！

上次遊行好似撚狗咁 今次點遊丫

[尋犬啟事] 有人走失咗隻狗 大家可唔可以幫幫手貼街招

遊行可壯大聲勢

星期日和理非做主力

義士們留力到適當時機

無用，只要一隻鬼已經可以扇動一班人，警犬會不違餘力扮鬼

立法會門口集會，一定好過遊行
遊行真係on9先諗得出
103萬人已經係例子

其實全部都要做 做多次100萬出黎比外國媒體睇下點解唔做
和理非遊行完繼續留守抗爭

咪撚割𥱊篤灰就ok

遊行散左先勇武咪同9號結果一樣...

咪咁衝動啦，下下都谷到行一行會爆架

我去立會等屌你老母

好撚叻阿
你都話琴日出左去喇
咁最後有沒成功阿屌你老母?
沒成功係咪要再努力阿柒頭
一味沒用沒用
你老母生你出黎就沒用

絕對唔係白行
首先民陣泛民今次對612冇篤灰, 冇讉責
和平遊行比左個平台和理非endorse 612甚至之後發生既事

唔好咁快ban
仲有好多人係後知後覺
俾多次機會佢地 一定多過上次

唔好再唱歌就得

已經變咗持久戰
學鄺神所講
「現在放棄的話，比賽就結束了。」-安西教練 《男兒當入樽》

唔首先有 1.3萬遊行 make noise, 再而13萬, 再而103萬,

繼而有唔少鋪頭12號罷市,
好多好多年青既11晚同12號出嚟,
唔唔少打工仔12號請假出嚟.

因而12號阻止到開會

全部都有關係

大家繼續做啦, 長期作戰嚟,
做過一次就會更投入件事.

要分開日子做

遊行好丫
咪俾班狗做下野囉

弱者

啱 其實我個人麻麻哋遊行
不過麻麻還麻麻
遊行集會我都去

遊行再黎多次
就算無100萬都起碼有幾十萬
另外唔建議勇武派喺當日有任何行動
你襯遊行做嘢相信無人想同你地一齊做
夜晚先黎你地又實畀狗打
要勇武都等第二啲日子先

開路！啪啪啪

咪係囉 反正去到最後都係聽佢鳩UP
今天我 比D掌聲自己

雖然我覺得遊行係冇乜用冇乜成效
但呢個星期日我仍然會出黎
上次屌完林奠 今次屌班黑警

佢撒回咪唔洗囉

唔係聽日又攪二讀咩 ?
我記定又改左 ?

遊行完應通宵集會

不要分開兩日

不如你話我知你計人數個位係邊?我行一行再直接到終點留力好嘛?

when the government fails its people

反觀個本部 靜到

求求大家禮拜日和理非，呢個係我地最多人出黎嘅時候，好多一家大細

勇武留返體力遲下再衝！

咁多人遊行, 都要用唔少警力嘅
其他人有時間有空間去準備下囉

係未一路行一路吊

正向啲牲畜申請，都唔知係咪申請到，一陣又話我地係暴徒

條傻鳩樓主死係屋企打幾隻字就好撚輕鬆
難為成班前線既香港人，屌樓主老母on99

今次有機會更多人出，上次遊行，身邊朋友都係第一次出。經過103萬人出黎之後，6月9仲有d冇出但心裡反對嘅人都話想做返d野，所以6月12出左黎。所以只會越來越多人出黎！

大家把持住，遊行完即散，勇武留返開會日

各有各做
唔覺得遊行冇用
最多咪嘥一日時間、洗死？

同埋畀啲唔敢冒咁大危險既人敢出嚟表態

係屈

法國黃背心都係搞足幾個月
星期日去完遊行
勇武既咪返去抖 星期一再出過 和理非咪留低
問題係民陣唔好再俾警犬撚狗咁撚 佢封你就開路？

到七一回雞
仲有十幾日
如果有人要去述職

呢份大禮唔可以只係送一次了

可以屌林奠同黑警
記住集會目的一定仲係反送中

咪ON 9啦
無嗰103萬人出黎支持, 外國邊有咁大廻響
6月11日-12日個佔領都起碼有103萬人遊行, 政府完全無動於束呢點黎SUPPORT 啦

要爭取沉默大多數支持，呢個係長期抗爭，唔會一開始就得，大家加油

俾勇武有得抖下，琴日爆完seed你估打機咁食個血包就滿血咩

我當你聽日又偷雞開會
然後又衝 又停 再衝
你the rock上身要keep咁高精神體力都頂唔到啦
你日日要對full gear龜播
好消耗勇武手足體力架
要勇就諗下點用呢個契機準備好自己

林鄭 賣港賊
呢個口號一定要叫

有無美帝巴絲。一齊個日上美帝領事館

雖然知唔䦕門。當做show

係囉 唞下先啦手足

金鐘集合，圍繞政總立會轉圈，金鐘結束

沒星期日果103萬人
612一定沒咁多人
呢啲好靠氣氛人數影響

泛民自從6月9之後，6月12已經出左黎撳住d人唔好衝，希望今次都撳得住

總之和理非同勇武，分工要清晰
游行時千祈咪衝，黑警就無得屈
呢段時間勇武派好好休息，留力
完咗游行再衝，和理非支援
100萬人輪流打消耗戰

次次都星期日和平散步 政府就會理？佢當班市民每一個星期日全港運動日 大家行下做運動咋
民陣 大家好需要你地既影響力 你地可唔可以搵次搵啲新意 試下帶領大家用唔同既抗爭手段
最好係平日 每日都發起唔同既不合作運動 今日地鐵 聽日第2樣野 有你地班議員 不合作運動又唔會比人拉 咁先有機會呀 唔好再晒香港人精神啦

之前幾萬人遊行未冇用

下下都幾十萬 過百萬

就有用，佢要出大量警力維持秩序

冇假放 又累，鐵人都死

最重要係遊行係合法，狂屌佢地都耐我地唔何

True

仲遊乜鳩又想和平呀？

吊爆佢林鄭 黑警

上次103 今次仲多 你估政府同建制狗唔驚架？
今次因為班死黑警 分分鐘多過上次

只會有人譴責暴力 我覺得會少左人出

屌你老母垃圾天氣落你老母雨

五毛愈多證明愈有效

同樣地
人地覺得你勇武派成個傻仔咁姐

上次103萬都已經話你知冇用喇
和平唔一定要遊行嫁 直接集會都得嫁
遊行一陣又比人撚幾粒鐘 左改右改
呢道唔行得 個道又唔行得

直接去立法會好過啦

多人撚狗應該幾爽

去尖沙咀行街啦全部！ 逼撚走Ｄ大陸豬

唔係因為有希望先堅持
而係你肯堅持先有希望
各有各做

遊行for真.和理朋友OK
有心有力果班就唔好出了

做好文宣 俾世界睇到黑警惡行
要keep到道氣

民陣69都係填廿萬人之嘛
其他人自己出去
咁都要解釋？

冇人迫你去遊行
你大可以喺終點等

個個星期遊行都ok，但一定要keep到人數。
遊行係公關，民氣夠就其他行動都出師有名。

咁叫全世界遊多次law

同意,但雙刃刀,你次次103萬當然好震撼
但萬一第二次得10幾萬會唔有損士氣

仲有小心中計呀
你唔俾聽日過左架？

同歐美台日

大家識做就直接金鐘等
上星期和理非遊行就照行

推 水浸我都去

怕無103班官媒又老屈人數減少意味多咗香港人贊成修例

文宣今鋪加告反對警狗暴力

文攻武鬥，各有各做

why not both

仆街呢度好三毛叫人唔好出去

時機太好了

呢樣先係重點

如果遊行都唔敢做，香港人就冇得救，支持

無論有咩嘢，撐到一定去。

好撚多三毛 係咪驚又有一百萬人出街啊

點解唔星期六玩埋個凌晨

政府咁拖落去，香港人好快冇士氣。

唔會再有一百萬人出黎
遊黎做咩？比位人份？民陣做乜9

文宣keep住做
啲相要keep住remind俾人知黑警惡行
勇武嘅準備好自己 受傷嘅養傷 作病就養病
養好哂精神先去

再有一定數目既人 上街的話 一定好有話題性

OK 準備好自己 人多多病 要D好D既口罩 香港大塵又要搵D好既眼罩 行得快易仆街又要搵定防護用品

屌尻班暴徒狗

咁香港人可以點

所以勇嘅keep 不合作嘅keep
星期日有和理非就當休息

緊係搞遊行la
好多人唔衝得但可以出黎行下

攰的可以休息 但狗隻一定要派人守
成個星期日日做野冇得抖 開心死
有糧出記住番工la份糧包左嫁

長期抗爭，個個星期日遊行！

真係好撚多
晒果一日半日去遊行都話唔得

消耗班狗
但怕就怕在人數唔夠
第2次差太遠既話成個士氣會低落
加上好多香港人遊行既嘉年華心態
去過一次就算，好擔心咁快搞第2次會效果唔好

淨係畀到幅相世界睇界到已經幫到好多影響力

唔好再屌遊行

其實好事黎，
琴日就試左硬 星期日用溫和手法再表達。 連續兩個禮拜過百萬人... 唔撚係講笑

軟同硬都要試下

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

你以為做比政府睇？

和平之路 100萬人again

我好多上星期日無出黎既朋友
見到尋日既新聞
都話星期日一定上街!!!!!

每個星期都幾百萬人遊行
講真都幾大壓力
不過好想知條癲婆有幾夠薑再格硬通過

上次有去嘅，今次要繼續去
上次無去嘅，今次更加要去

話出黎冇用個啲實係3毛

槍口對外

今個星期日會出黎上街既朋友!
到時跟得一齊大大聲屌鳩班黑警老母!

行到去终點帶頭坐係度
遊行全程既話 又要企幾個鐘先出到發
有好多朋友未出發都已經頂唔順 不斷消耗體力

好似人浪咁 添馬公園帶頭坐到返維園
保留體力 又可以保持隊型
一百萬人出黎坐係度 直到有官員出黎對話
我地要既係撤回條例
好過行完一輪 個個返屋企睇電視

今次有好多人比狗打傷
應該都會多人

經過琴日 反對人數一定會上升
而9/6 & 12/6冇出黎既反對人仕 16/6好大機會會出黎
文宣做得好過120萬人都唔係問題
我地要比各位知道我地決心同團結

如果勇者覺得累既可以休息下
交換角色等其他後勤上街

但係聽日宣布二讀既話咁點
星期六呢
都話連左7日開會

上次100今次50加埋係150

各有各做，根本冇衝突。只有佢地呢啲先召集到和理非，大家唔好比人挑撥分化

9號無出，但係見到新聞今次一定會出！

一定去，當帶堆狗散步

呢個幾好

遊行唔係問題 但唔好再遊行完再叫啲人番屋企抖下啦
民陣好好問下自己點解要吹雞叫哂啲人出黎 同埋好好利用一下呢啲優勢

少啲都冇所謂 反正黑警都唔識計數
但要養好精神 呢幾日提防突襲開會
星期日一遊行就勇武就可以休息下

啱

一諗到D犬隻無得休息 仲要一路比遊行D人指住黎屌

Now好似話下星期3再開
未fact check

垃圾民陣又籌錢？
你地保證唔籌錢我就出黎啦

利申：69 612都有上街

仲要跑馬加上上次咁大宣傳行完都冇效
一定少過上次

呢幅先勁

咁你可以唔捐錢/只捐義士組織既姐

雜總分分鐘背刺收佢皮

今次要諗定行到去有咩做
唔好好似上次咁on99

雖然極希望和平遊行可以激發777嘅良知，但之前嘅假日巡遊似乎無嘜效果。

要去始終會去
唔去點都唔會
你唔通叫得郁屯公啲狗公呀伯咩

唔去就唔好咁講
至少精神上要支持

唔敢衝就去遊行

少過103咪又係唔好睇
唔好唔記得上次好多老人家撐拐杖,坐輪椅,有手有腳就話個個禮拜,老弱婦孺點得
下下唔想用腦就屈人五毛

要勇嘅自己plan定同休息

數人數就夠

怕就怕係今次事前得唔夠3日時間宣傳
希望各位可以廣傳俾身邊朋友屋企人支持!
特別係呢幾日無出過黎嘅人, 見到D狗點樣對我地之後，希望可以醒悟企出黎

個d反而易
你出夠1000蚊一日
再搵d大媽帶隊
多多老野都出

去，要傳開去，有組織有足夠宣傳出黎先夠人同有力

如果真係要遊，建議e幾日要平靜d唔好有衝突畫面

不過建制狗一定會助攻星期六扮開會等你又衝擊

遊行目的係集中人手

過兩星期七一又遊？ 邊有咁多體力

要軟硬並施，唔一定要下下硬衝，爭取多啲民意基礎出黎表態先係首要

但唔用呢啲呢
佢地都唔會自發出架啦

請假先

都話遊行同自發包圍唔同目的
行完佢叫人散啲人再包
邊個話冇效
個腦醒少少得唔得

無錯，3萬警力日日12碼，做驚弓之鳥同佢磨
遊行就每個禮拜一次
不合作就隨機/各個地方
勇武就隨機/各個地方小型行動（姐係發夢呀）
如果捱到兩三星期先總動員，先有勝算

和理是非加勇武可以是好朋友

衝完星期日仲多人

其實咁樣keep住有抗爭 一時衝 一時和理非 重好

各有各做

最起碼遊街， 聚集到好多人出黎先

係咁遊行先比到壓力

睇返「六七暴動」個歷史係咪應該參考一下需要研究武力對等

有無source
好似聽日繼續喎
如果係又要靠大家啦

用下你個閪腦啦

你真係冇改錯名

唔好話，尋日我都見到有輪椅

我十年無鳩行都出。感覺今次大家有決心

唔好比位人入，遊行一定要行得正企得正

依家警方比唔比行都係一個問題

多撚餘

同猜包剪鎚贏左主動同人講三盤兩勝有咩分別?

有冇諗過如果聽日開會呢

6月9新聞黎

我意思唔係衝，sorry 講到1999咁
9號行完好似散得水咁有啲空虛
果次係我第一次出嚟行，其實其他遊行係咪都係咁？

feel 777個樣呢幾日勁撚攰
香港人頂住呀屌777老母

一星期一次有幾辛苦？當做運動，增加體力啦

SUPPORT

星期日遊行有幾樣野好
一係要比國際社會知
二係因為琴日唔成功,如果星期日人數多可以提高返士氣
三琴日有咁多人受傷,一定要復仇,應該要搞返個遊行,等市民可以指住啲狗鬧/撚狗,

咁今晚仲出唔出好？邊到要人？

好啊 支持

我覺得撞正父親節有危就有機
文宣可以用嗰啲”父親們，給孩子一個自由的未來”
呢一類動之以情既方式去叫人出黎遊行
或者中午陪老豆飲個茶之後一齊出黎守護幾代人既香港
呢種方式宣傳應該幾好

咁星期5晚，6，日有野玩

Why not

法國南韓都係咁

上次冇去既今次好出黎, 呢幾日黎太攰唔行唔到都要去cwb central 一帶食tea, 係附近企下橕場

仆街上次有D後悔成3點先係灣仔插隊
今次6點先出門口去維園

up

唔出黎對唔住自己

黎咪黎！

屌 thx巴打

係咪16號遊行？
一定會到

會嚇走好多人，你睇下今日同尋日分別

勇武派好心唔好咁固執
覺得遊行完一定要衝?

agger, 我都覺得尋日毅進仔打左人, 好多上星期冇出既媽媽, 專業人士都會出黎, 可填補足行動不便,,老人果d 量.

最緊要係, 上星期係反送中, 呢個星期係反送中+ 屌柒毅進仔, 有加乘作用

其實都好嘅
上次十五十六無岀嘅 見到件事咁都會岀埋嚟
希望上次有去嗰啲都盡量岀返嚟咁先夠齊腳
仲未醒嘅我哋一齊叫醒佢

嗰啲淨係識抹黑同潑冷水嘅就算啦

阿媽話你地鬧佢乜都得
千祈唔好話佢係賣港賊佢會哭

學巴黎 每個星期日遊

自發文宣街站 撤回送中條例 黑警暴行 都可以各有各做

要打蛇隨棍上
示威埋每日150
醫療
房屋
等等

遊行目的係比壓力777 同上報
你要佢暫時改期 撒回 靠返不合作運動同集會啦

[/size=6]消息稱，警方就昨日金鐘示威事件，分別於伊利沙伯醫院及廣華醫院拘捕4名求診的男子，涉暴動罪。據悉，3名男子於昨晚在伊利沙伯醫院被拘捕，當中包括女拔通識科姓楊的教師及一名城大學生，另外一人於廣華醫院被拘捕。除楊男仍然留醫，另外3名男子已出院被帶往油麻地警署扣查。[/size=6]
[/size=6]香港城市大學學生會編輯委員會今午於fb宣佈，確認有一名城大學生於伊利沙伯醫院求醫期間因向醫護人員表示曾到佔領區，警方及後到場以暴動罪名拘捕該名學生。[/size=6]

6.9病到九彩 床都落唔到
今次一定到

仲有 2點準時到 行到9點
好多人打退堂鼓

一星期一次都辛苦 比你咩都唔做撒回好無？

遊行鬧狗冇事

主題太散其實都唔太好
集中返一個最好

勇個啲每日衝每日mon住有冇突襲開會都會攰
和理非提供一個機會俾大家叉電
識做就plan定想點做先啦
和理非就做好文宣
要撤回 要將黑警show俾全世界睇

咁呢d 野冇得迫冇得焗, 出定唔出憑良心啦

呢樣真
大家既然係連登係咁鬧狗
不如星期日當面鬧仲爽喇

巴黎, 南韓都係咁
唔好俾人覺得香港人三分鐘熱度
要堅持!

無錯, 政府又會有藉口話遊行唔關 送中條例事.

你要佢搞邊樣先
撒回就搞撒回先啦

我覺得到時勇武可以休息一陣

今天我 寒夜裡看雪飄過

2014年傘運期間警方共發射87枚催淚彈。今次反送中示威再佔領，警方一日內完全清場，再無傘運期間與示威者僵持局面。記者今日仔細走訪昨日衝突最激烈三條街道，包括立法會道、添美道和龍匯道，統計找到142顆彈殼，絕大部分屬催淚彈。

我直接去終點等

咁實質應該係比呢個數更多

邊間報
咁好心機逐粒數

好心痛

遊行梗係運正日運唔到o既物資

游行可以俾衝嗰班人休息
互相cover
每個人都有佢既作用

蘋果新聞見到

記住，和理非係必須，大肚婆，細路，細膽嘅都想出分力，但唔係要佢地612出黎呀嘛，今次要不分化，槍口對外

仲黎遊行? 白行多次無意思
跟住民氣又被消耗 一陣人數少過上次又比敵方拎黎講

但係前題聽日唔可以過二讀又係

無咁傻聽日開會呀
5，6，日好多暴力既市民放假喎
咁咪愈來愈多暴徒聚集?

我為保衛香港既香港警察擔心

（更新內容）香港政府執意修訂《逃犯條例》，先引發港人周日（9日）103萬人上街抗議，昨日（12日）更發起罷工、罷市、罷課，超過1萬名民眾包圍立法會大樓和政府總部等，遭警方武力驅趕。陸委會今日首次向香港發出「暫避免前往」的旅遊警示。台灣的觀光局表示，目前台灣到香港旅遊的主要是自由行旅客，如果旅客認為有客觀風險，要求取消機票酒店套餐，旅行社可扣除必要費用和5%補償金

認同,
如果真係做到每個星期都有一百萬遊行個道德感召力好強,
今次國際關注同插手程度高過雨傘運動好多
和理非如果真係可以做到每個星期都有一百萬遊行,
我覺得真係有效,但問題係做唔做到
驚人數跌損士氣

邊到要人 隨傳隨到

最緊要係keep住個民氣 唔好俾佢散!!!

盧偉聰依加係新聞到話緊我地成班係暴徒，警方一次又一次咁容忍

唔好再分化 目標一致

救火組需知(拆彈組)
每個只係熱心既市民 去撲滅火種同濃煙

救火組必須配備有filter既口罩同眼罩
同埋可以遮蓋全身既衣物
衣物: 手套 雨衣 外套 長褲 (其他暴露部份: 保鮮紙)
口罩最低配備:
眼罩最低配備:

主要方法:
1. 將發煙源 放入大水樽
而防高溫 請盡量配備鐵夾
[環保撚]眼見呢幾日金鐘嗰邊啲垃圾筒全面都係膠樽 想教大家點樣循環再用

2. 用濕布料蓋住 再用大量水灌
*乾布有機會著火

3. 直接灌水

唔係個個去遊行都想衝GA
好多都係表達下意見
出下力
你係咪連嗰班人嘅支持都唔想要?
好心唔好成日諗住衝啦, 6月12日完咗無耐
大把人要休息, 畀人拉咗嗰啲, 又要諗諗點幫佢地

而家咪和理非下囉, 無壞

應該有個schedule
一三五和理非，二四勇武派(一三五用黎回氣)
六日就雙修

同埋勇武都唔會聽大台架啦係唔係?
要休嘅休 要plan嘅plan做咩囉 難得有人cover
發夢完

我見到放催淚彈時好多好多人一齊恐慌性狂奔,

我見到幾驚佢哋有人跌到跟住人踩人. (龍和道)

好彩最後都見唔到有人跌到.

三罷加塞車係要長期唔停再加唔用支那野加支那銀行先有效
今日落雨冇交通意外我都唔知應該開心定唔開心

人地南韓起碼連續五個星期六集會，最後朴槿惠咪下台

我記得個陣有人好大聲話慢慢行 慢慢行
咁樣先無咁亂 大家都好守秩序

!!

文宣嘅 自己plan點用父親節做連結

你就用下個閪腦啦傻仔 本來都唔想屌你 大把人屌民陣戇尻

三毛勁驚

唔認同但必岀 吹幾多次雞岀幾多次

可以遊行 但可唔可以唔好淨係叫下台 認清目標啊唔該

唔好淨係諗攻, 要諗點去化解對方攻勢

其實救火組如果齊裝, 將個罐掉撲熄/ 掉返去對面. 從而唔會令後方隊伍四散保持隊形, 當然狗亦都可以射彈入人群, 救火組埋唔切位一樣散. 所以要諗諗方法搞, 可以提議下.
你話個個都配豬咀係唔可能, 一來成本高, 二來運入去又易俾狗查

啲媒體係影銅鑼灣成條街架 頂住啦巴打
一齊努力 !

遊行完應該要
搵議員去留住多啲人在場
唔好一拍完手掌就散

今次除咗反送中
要落力聲討警犬嘅暴行
經過流血事件之後
我地有大義名份咁做

襯星期六日朝早六七點廣東道仲清靜嗰陣霸撚咗佢

唔好被五毛分化
和理非遊行係幫到勇武
警犬check到幾十萬人袋？

勇想做咩要做咩自己諗
最緊要回氣
星期二打到而家消耗好大

雖然民陣叫人出嚟遊行，但我希望大家再睇多次陳雲呢段話

陳雲：網絡時代的鬥爭。你要自己定義，自己組織，不必有一個象徵式的地點來佔據，不必有一個象徵式的指揮大台來領導。更不要圍繞在一個預設失敗和出賣你的大台來行動。
你佔據了那個地方，宣告了開始，某位領袖高呼「佔領中環現在啟動！」，打擊的你人就有辦法令你得到終結。
你聽從一個大台，那個大台是設置在打擊者的圍堵範圍，那麼大台宣布解散或大台的領袖假意被拘捕之後，運動就終結。
二十一世紀了，不要停留在二次大戰時期，好麼？
Don't be bound by your definition and a group of leaders on a directing platform who are very likely to end the action and betray you.
Be fluid. Be water.
When there is no beginning, there is no end. Till victory comes.

謹記唔好被任何大台騎劫我地自發嘅活動！！！

香港人一呼百應 對抗林鄭

連續兩星期過百萬人，未必無用

要用多國語言

廣傳，黎多次100萬人

冇出過 po, 知乜事 la

4 天工作制, 每週一次三罷

文宣做好啲
吸多啲人出黎
咁勇武手足就可以抖多啲

冇就唔會有人權民主法案審議

一定要出
絶對唔可以少人過上次

鐘意就行
唔鐘意就去終點集會
各有各做

遊完行就走 真係唔夠籌碼去叫佢出黎
一百萬人坐係度等佢出黎
過左12點政府都唔敢清你場
今次真係最後一擊
要諗好哂策略

但要防突襲開會
而星期日和理非要俾勇武抖

會唔會有150萬人今次

好多中老年唔知惡法詳情，再遊行增加關注人數

集會 野餐 塞地鐵
各有各做

老老實實 反對嘅市民大部份係和平派黎
星期六日 就比佢地用佢地嘅方法表達啦
大家係唔同時候用唔同方法齊心去對抗成件事
平時就比一班請假都請唔到 守法嘅市民做
勇武抖下氣 訓夠
到真係班仆街夾硬開會時就出動用一切方法阻止
分工合作

已確認左聽日唔會開。

當為左食子彈而爆頭既人 而行
如果連合法既野都不了
我良心過意不去

平時遊行人士都對班狗好好禮貌，經過幾日，期待今次一度行一度羞辱班狗

一哥話爆頭係最低武力呀

不了，要遊行應該搵回歸嗰日，直落主席個面

果日要返夜班，但一定有我。
星期日維園見

Both

痴線架

希望大家睇吓

會見到我

法國黃背心都係每個weekend 都出

坐係屋企睇電視，旁邊媽媽總會咁樣講！ 佢無得去現場，因為我唔比佢去，唔想多一樣野擔心。 佢成日都會問我，點樣先可以幫到手。 心諗：一個師拉仔，都開到口問，睇黎真係要諗下計！

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

今次去, 就有可能收割69到612一直累積既成果

俾你遊夠500萬人都冇撚用啦，777鬼會理9你地咩

連續既大型和理非遊行，會有幾何倍數既威力

一定要出黎呀 唔好再睇戲了香港人 仲有未登記做選民既人快d登記返

百幾萬都保護唔到十幾廿個被打到重創既同行者
比較贊成非非星期日
因為星期一d人太前面既話 又殺人會走唔到打死
唔好信唔會打 佢地有機會就打

民陣拎到不反對通知書未？？？